右上角個refresh掣係唔係壞咗

無反應喎

係
但我frd部電話又正常

代表你個account就嚟過期 去7仔買張連登卡就ok

利申試過

same here

beta 已submit, 等緊Google play 上架

refresh後啲標題字會重疊

更新咗16.2.4 好返喇